要贏就要改變心態，企定定比人打只會比人睇死！

1.練好體能，操fit自己
發現近幾日好多人為左守護連儂牆而企定定比廢老打，我係廢老見你奀嫋鬼命，佢地根本唔會驚你，所以練大隻就算唔打得都睇得,廢老唔敢輕易郁手。

2.唔好駡不還口打不還手，適當時候一定要保護好自己！
企定定比人打唔還手係唔會為你帶來掌聲，最多得一個自己人比你既爛鬼光環！記住就算你幾咁和平都好，都係會比政府、藍絲廢老話你好暴力係暴徒，你適當地還擊先會令班廢老唔敢再郁手郁腳，咁樣佢地先會知道搞事既風險。

錯誤示範：

3.唔好再依賴警察！
依家既警察只係為藍絲、政府服務，佢地係唔會為你地班反政府既市民服務，就算藍絲廢老打你都好，記住你報警係冇撚用既，因為轉過頭班警察就會放左呢班廢老。所以記住如果比廢老打，你要做既唔係報警，而係用武力制止班廢老，或者適當時候還拖，你報警只係幫班廢老call免費保鏢鏢護送佢地走。

4.對方人多就要走
就算你幾大隻都好，敵眾我寡處於下風，適當既自慰都會比人屈你主動出手打人，依個情況應該避其鋒芒，走為上計。

我唔係鼓勵濫用暴力，只係想話比大家聽，唔好再比人踩到上心口唔反擊，你地連自己都保護唔到，點保護身邊既同行者，點保護香港！

冇人睇

冇錯 個個成條柴咁一下都打低你啦
得閒操下體能 有氣有力有自信 驚佢個閪咩

唔還手保護唔到自己都算，仲企企係到硬手係咪白痴，唔還拖比人就走啦

［文宣］有D係時候要講清楚啦

擋都唔擋 有啲仲話咩還拖會告返你轉頭 咁撚守法咪又佢俾人打死算啦

推！

第四位自殺者遺言：

不是民選的政府
是不會回應訴求的

就算怕事唔敢還拖咪走囉，企地地比人只係話比人聽我地示威者懦弱，以後政府唔洗叫警察清場，叫班廢老黑社會出黎打人已經冇人敢再出黎

最少隨身帶支nitecore, fenix嗰類硬淨啲電筒

唔好蝕底俾呢啲社會毒瘤

香港教育就係教大家要乖 操行要A先係好學生 俾人打唔準還拖由佢打 打死你係佢唔啱 還手要坐監㗎你人生就玩撚完喇

賽後檢討，電筒戰術